hehe感情困擾

男朋友話依排忙
所以少傾計咗
今日直情全日都冇搵過我
但係日日就係咁上wtapps同telegram
即係點

淡左囉

This is gay and u should pm me asap

鍾意左第個屎眼

識左第二個正啲既人囉
邊有長久

拍左幾耐呀

識人拍左10年都散 真係乜都有可能

變返直

我仲未分手

結左婚都可以離婚啦
何況無結
加上hehe咁大誘惑 樓主男朋友係咪好高質呀？

咁即係唔要我？

都算ok高質

你不如直接同佢講啦 估估下有咩為

拍左幾耐先？
熱戀期過左？

俾啲空間自己同佢啦
對得耐仲邊有咁多嘢講

之前其實講過一次 佢話佢忙 遲啲就會做完啲嘢

二個月未到三個月

但係已經Long D緊... 搵都唔搵我搞到自己好辛苦
平時因為時差問題已經講得少野

要應你就會應
除左whatsapp 咁其他交流呢？

輔導下啲單身既ok?

ig story佢會睇 不過從來唔會回應
sc都會睇但係好少覆
fb message永遠都唔會睇 不過有on fb

淡了

應該唔係好鐘意你
你地以前都係咁？
見面嗰啲呢？即係之前可能仲喺香港多唔多見咁

最唔開心嘅事佢長期online WhatsApp
但係如果我搵佢嘅話起碼要5分鐘之後先應機
應完機就即刻去搵其他人又或者offline...

佢之前唔係咁
係依兩個禮拜突然間變到咁
佢話自己忙...
不過之前有一排就係on telegram都唔on wtsapp應我機...
同佢傾過之後就有改善

熄撚左個last seen咪撚睇啦
要應你既始終會應
你逼都無用
鐘意你點會唔理你

睇你個舊post
佢上個月已經係咁啦
唔好呃自己啦 仲要long d
佢周圍食仔你都唔會知

暗示佢已經唔鍾意我

正常2個月仲係熱戀期
熱戀期都咁 你諗下點行落去

唔好過份投入落佢度
自己都要有返自己嘅生活
就好似樓上巴打話
你逼佢覆你都無用
逼太多遲早爆煲
雖然依家都差唔多
利申：純粹理論

我都唔知...
長on WhatsApp但係每次都咁應一應就翻出去搵其他人
我真係唔知點解會咁

我冇逼佢覆
我一直都唔出聲等佢搵我
可惜佢依然冇搵

有冇比帽嘅跡象？

唔識睇 但係應該冇

射d特濃8.2俾佢囉

我有個目標想追
但係佢又好似對我忽冷忽熱咁
搞到我唔知表唔表白好

忽冷忽熱就要諗清楚

即係佢直番喇，得番你一個基佬

Flirt緊第個姐
間唔中應酬下你
反正留你係度都無損失

加上long d 佢忍到手唔flirt第二個咩
樓主諗清楚對方咩人啦
我諗係上網識？

唉 我好想同佢表白
就算唔得都可以等自己死心
但係我又唔知咩時候同佢講好

普通一段關係都難維持
更何況long d

有得唔上網識?

現實生活中真係好難識到hehe

有真女